我再沒勇氣向你講舊時😭😣

沒有勇氣相愛另一次

Yoyo：我唔愛你喇

收皮啦

做乜撚野呀屌你老母